其實疤狗都幾得意，年年都寸柒柒但季尾就俾人鞭屍鞭到第二季

好似永遠都學唔精咁

我開始懷疑佢地有少少弱智

冇惡意
只係分享下感受

有冇疤狗想講駁嘴？